我已牛700 QQ

每天記錄 贏左捐一半

聽日收錢

光復香港

好，支持巴打，qq業績非常好，買牛發大財

幾時出業績🤦🏻‍♂️

11月中

有排

唔緊要啦，qq應該值400以上，會上去的

時間問題

allin雅生活啦

樓豬健在？

qq遲早會上

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 2pm集合
(静坐後join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

400

渣住 -30%
312 止